有冇人成日都keep住正面

用唔同方法令自己開心
睇好多開心熱血既片
唔聽慘情歌
得閒搵吓朋友嘻嘻哈哈
朋友有咩心事都好中意搵我傾計

依家突然間自己爆喊出嚟
分咗手三個月
搵唔到工
屋企人好少喺身邊

好似正面唔到了
仲喊緊
想乞句唔好喊

唔開心係要喊出黎，喊完有無好啲？

唔好喊

喊你老味呀喊 唔比喊

一樣 啱啱喊完 舒服啲

加油

喊咪喊，谷住谷住仲辛苦

攬住我

好似谷咗好耐咁

住香港地唔抑鬱都奇

喊啦屌！我叫你喊啊！喊啊！！！！！！

喊完 好啲了

我都明白當感情、工作、親情都一齊壓住你嘅時候一定會覺得好辛苦尤其分手 樓主平時都好正面，但其實人總會有正面負面嘅情緒，或者我地應該學識同佢地一齊相處
都見到你想面對自己既情緒，樓主可以試下發洩啲情緒出黎。你平日有無試過做任何野真係令自己放低到自己嘅情緒？或者可以試下寫低自己嘅情緒落黎
見你都好多朋友會搵你傾，佢地信賴你嘅話其實你都可以搵翻佢地傾架，雖然係宜家疫情之下冇得直接搵朋友出去傾同行下，但係WhatsApp下佢地同傾，我諗佢地都會係好願意抒發下唔開心既情緒會舒服好多架～加油！

本身唔想同朋友講太多，唔想對住佢哋咁負面多謝你打咁多野